點解會有人叫自己間鋪頭做 Joy Art ？

災厄

蝦

厄爾尼諾現象引發南極水災

joy art 芝漿

鞭屍災都有啦

私處中心都有啦

2019年仲有人care個名影響風水/意頭既野

有咩問題?

如果你姓周
都唔會幫自己仔女改個名做呀斌